我個朋友係 前輔警督察 教路：切勿捉鬼！

佢比左d方針戰略比手足

切勿捉鬼，即使要捉鬼 等在場手足臨時再作決定 要多加留意鬼既腰位 可以趁混亂時扮唔小心摸下腰位 確認佢有炮 然後散水 一切以不被捕為重要 班鬼通常有成team 至少8人以上 捉鬼風險高 又會影響士氣 令到在場手足互相猜疑

1. 每次遊行活動 組織都會一星期前宣傳 ，即係警方有一星期時間黎 部署路線 準備大圍捕，有一星期時間黎安排便衣狗混入人群！

2. 遊行組織事前宣傳，令到警方可以將 樓上住宅工廈單位變成 警方臨時指揮中心 或 基地，事前部署狗隻 準備落樓圍捕

3. 遊行組織事前宣傳，令到警方可以急call 休班警去增援，令到有更多警力，對我方局勢極不利，建議下次搞小規模遊行 係事前一日宣佈，唔好係一星期咁早宣佈！

所以絕不建議提早預告搞活動！同埋切勿打陣地戰！逃走時 建議走上山 如果附近有山的話

4. 勇武搞活動快閃 建議事後混入人群換裝 利用 中立撚 港豬撚 做擋箭牌 ，最好班狗拉埋佢地 可以為自己甩身 亦可以增強中立撚既怨憤 從而拉攏佢地 繼承毛主席既方針 "拉一派打一派"，建議搵九龍城豪宅中產撚 做擋箭牌！

5. 開花時，善用哨兵既有用情報，密切留意狗屋 狗車 便衣狗車 出入，必要性時 勇武係開緊花，可以係附近圍捕勇武既必經之路 整有效路障(地釘) 拖延狗車推進！為手足爭取更多時間撤退！

6. 班狗死穴就係空投師，空投師每日逐d咁偷磚返屋企 累積十幾舊 就可以black bloc 落幾層後樓梯狂掟 務求要製造恐懼比佢地 咁佢地先唔敢攻入屋邨 高位永遠係有最大戰略優勢

推

2336 #將軍澳 #廣明苑 #尚德邨 #尚德停車場 #尚德廣場
有防暴警察向市民大叫「捉晒啲鬼未啊，呢個啊呢個係鬼啊」
#pshk

大家唔好將焦點放係捉鬼！依家班前線警察知道你哋因為捉鬼 佢哋好開心好興奮！唔好中計！有關捉鬼嘅俾在場手足決定

6. 駛咩磚
膠樽入水都殺得死人

Agger

認同

重要post

捉鬼大軍

唔該唔好事前捉

等隻鬼現形，全部衝出去捉

真係要走上山？

換裝 再係另一個山頭走 如果夜晚就唔建議

落山之後再係馬路 冇cam既地方截車走人

如果非法集會就唔洗上山啦 佢地唔會用咁多警力去拉 如果玩火魔法就要啦 但唔好太多人一齊上 要低調 唔好比cam影到上山 直接橫誇馬路

有用po一定要推
多啲行動指南先可以履行到革命呢個中心

上次港島咪行山 班狗係黃竹坑落山位捉咗好多手足

Push

拉一派打一派咁解架咩

應該係冇人知你上左先有用
最好得幾丁友記者都冇
中途再換衫應該係幾安全

一日之前宣佈有遊行 難度太大
無大台，會變到個遊行無人去

［不捉鬼＝不分化？］鬼，或成瓦解運動的關鍵。

6好似膠膠地咁

Btw又係d 我xxx係xxx教路 標題

有用post

［正視聽］叫人唔好屌狗果d請入

pushhhhh

示威者平常武力唔高
空投已經係最大威脅

晤好捉鬼
晤好捉鬼
晤好捉鬼

不論你有冇個朋友我都推

推1

再推

總之唔捉鬼就推

各位手足入黎呀

推上熱門呀

人呢喂

冇人嘅

其實呢樣野係樽頸位
有冇d方法突破速度

我都有諗到 或者要做到每個人都不斷留意行程 預咗每到weekend都有行動
但好似都係有問題

推多下
冇人推

大埔果日已證明左有槍唔一定係狗

第5點唔錯！
推爆戰術post

推！！！

pish

3)係事前一日宣佈
佢擺唔切陣
你都一樣call唔切人

真係由六月講撚到宜家
空投師真係無撚敵
掉幾舊磚落街十秒都唔使
班狗亦都好難破解

唯獨小心team kill

好意思借個位

[集思廣益]成立黃色保險/地産經紀圈，益下手足有冇得諗？

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

（幫P牌推熱門）集思廣益，由老豆搵仔建立手足資訊群組

老老豆豆 有啲係有用既

但第4點風險高到理晒譜，依家有啲藍絲廢老以為自己係大俠，豁左條命出去都要幫警犬

Be water

up

你依個有得諗

多謝白警 勿捉鬼

港島啲山四通八達
鐘意邊到落就邊到落山
我走到邊 班狗鬼知

上次屯門班記者跟埋上山

多謝先
但即使有個idea
都要搵好一個合作平台
又要係連登宣傳好 比更多人知道
而且更加要宣傳埋俾其他人知道
究竟可以點實行

樓主自己諗嘅啫,

btw 勇武應該唔會再成日上連登, 手足退場搞到一鑊泡

好po要記得

咁暴力，唔好推啦大家

香港獨立 唯一出路

push

石屎釘 吋半至兩吋 五金鋪應該有

你啱

類似上次v剎咁樣搞?
去到咁上下先公佈位置 再決定點打會唔會好啲

我見上次成效都唔差

類似上年V剎活動咁?

先公佈有活動
再公佈地區
最後公佈實際地點
到時好似823人鏈咁認頭 預計人數去決定做到d咩

如果一早就講有活動 唔會拉到港豬藍屍落水 因為佢地會避開嗰d地方 到時鳩企得既都好大機會係自己人 入場前後俾狗逗之前見得唔小 所以越多路人先越有掩護

摸腰如果真係鬼會唔會俾人話搶槍？

pp

甴近平

咁又真係呀，唔好再俾佢分化

混亂唔小心hi到姐 hi完緊係即走啦 但其實都有風險

唔認同3
唔記得左個時蒙面法岩岩出既時候？
除左第一日開花有用之外

之後次次突然開花就越黎越少人
做到樓主咁講當然最理想
可惜係有太多人未進化到可以經常突然開花既程度

Pish

建議下次搞小規模遊行 係事前一日宣佈，唔好係一星期咁早宣佈！

咁撚奇怪?

係 絕對係 但只適宜每星期搞一次

最後個空投師 感覺好難走 搭𨋢會check cam 行樓梯更加唔可行

問題係佢上樓搵你都好易呢

認同唔使咁早講 等班狗可以提早佈防

大力推

如果自己住果棟呢

前題空投之前要用假髪 佢點都搵唔到你

呢個有得唸

呢個幾好

滾油

係咪有記者跟住呀屌 01有次跟住D行山手足仆佢個街

呢位人兄，你訓咗幾耐，不嬲都係咁，之前預告咗個日有示威，幾時幾到聚到人，即做野快閃，除咗民陣遊行，成堆留言平衝緊時空

但個日程表唔係包埋日期咩 佢指連日期 星期幾都唔出喎 不過你話開花 真係狼來了 俾人fake得太多次 但搞活動除左v煞之外有試過咩

嘩 好恐怖

入錯po sor

01記者直接私了 就算唔私了 起碼都打爆佢部cam

唔好再捉鬼！！

一早講咗香港地最多就係高樓大廈 班狗又要一字排開霸住條大路 空投師就等於狗有炮咁屈對家機

性水高位

推 實際有用po
好過d 和勇互屌po

You can leave for the day and go home IF you don't have a control over HIGHER GROUND.

Many times already:

Location,
Location, and
Location.

Learn from Poly incidence as compared to CUHK location.
Check why popo ALWAYS use 1) helicopter 2)drone 3) try to take control on bridges...

我驚手足俾人係後山處決多D

現形果陣
仲捉乜鳩 要走啦

藍屍老豆，深黃老母，港豬老闆。到而家又有個輔警督察走出黎

快閃=冇人知=冇和理非掩護

又叫上山...先唔講真係唔多人識路
就算係識路走唔好以為個個咁好力，冇行慣既真係唔掂
行得比較輕鬆既就極易被人捕出口

要推推

Tui

我夠知佢地之間互相之間猜忌捉鬼
搵仔果班白警捉到未？
洩露佈署既捉到未？
只係對家捉鬼唔會放上黎講啫

要捉就靜靜地捉
你有無見過鬼係現場捉人
最多係潛入到敵陣有支援個下先黎捉

和理非要捉鬼就簡單
破壞店舖一定有人拍片 拍片也好影相也好 影到佢同一身裝扮上警車/入警署個刻已經贏左 捉錯人就del相
卧底捉人佢一定有架生係身你無可能捉到私了 只能提高警覺

後樓梯
雀巢咖啡

捉到有鬼你又可以點?

推！！有用！

其實當鬼做嘢拉手足
同時人數手足>便衣+同防暴速龍有段距離
係救人同真正捉鬼打狗好時機
一來提升士氣，唔再咁被動
二來唔會捉錯鬼

前題真係要睇準時機，速龍太近救完人就好走

點解一開始係tvb影到便衣狗做鬼？唔係其他台？
根本前設係等你驚+捉鬼內部分裂
後設係等你唔捉鬼，就極大量鬼大圍捕
唯一解決方法係全民勇武但係

我都想問點知

一係就多區？

其實唔難 倒不如話大家仲未夠齊心？（非分化）
好坦白
我星期六、日都一定預咗時間有咩突發事件需要我
不如大家有個共識 星期六、日 預咗有遊行 有活動
咪唔怕冇人囉

推
甴近平

你朋友即係你，即係樓主係狗

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

千其唔好

你講就係咩屌你
不過實有堆傻仔信

推有用po

屌仔老母一直都叫唔好捉
捉到又點撚樣
又唔係未過野

唔信會full gear 追上山，如果真係上山搜都應該係便衣甴，我覺得要睇自己能力，你講嘅其實即係之前多區開花驚冇記者一樣

極正確態度

第6點，樽裝水都可以，50幾蚊有成箱
搜屋都風險減低
記得唔好留低指紋

其他人千祈唔好學

6是重點

咩前一日先搞活動，唔預告根本唔現實，到時鬼仲多過人，唔洗捉都收曬皮啦。

一直以來都係靠人數去掩護勇武行動，出來得唔夠五十個，玩乜撚都比人捉硬啦。

Pushhhhh

曱甴近平推

白警

D

推 小型遊行好重要

同意由在場手足決定

S

Z

仲要執返屋企。。。唔驚被人跟

早幾日先一大堆三毛扮勇武小組退場
係到帶風叫大家唔好捉鬼

樓主你係三毛定比三毛洗左腦？

冰水樽

冰水膠樽
月餅券
fat fat

警犬俠

仲掟得遠, 千祈唔好學

記住咪犯法呀

有幾樣幾實用
唔理係咪真係有白警都應該參考下

貪快 下次各位行遠啲
兜一個港島又得
半個都得
上得山就唔好怕遠

將錯就錯

清潔大嬸Skin

之前有人講掟冰最好，溶左連證據都搵唔到

btw大家唔好做犯法野呀

即係點 想每次遊行都變少人
畀人覺得靜左落黎???

為咗唔俾咁多時間佢哋準備而減少宣傳時間，我覺得唔值得
到時出到嚟人數少，效果差，又因為人數少容易俾人拉晒，又打擊士氣，又有位比人入話呢個運動少咗人支持

無錯

香港早晨

其實有時會諗唔捉鬼係咪D鬼為咗自保既一種風向?
有時真係摸下腰CHECKING好過完全話唔捉就唔捉
唔捉但可以CHECK

空投師好波

自己人😂

推！！

葵芳邨葵仁樓近葵廣天橋方向已經加裝鐵欄
已經好幾個月
證明佢地好撚驚

推推推推推推推

「利用 中立撚 港豬撚 做擋箭牌」呢句好正。

空投完，點走？

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

就算有鬼，變相有對家幫我地做爛頭卒，點解要捉，反正而家做咩都唔會失民意